11/11 中午突發遊行有無得諗？

屌你老母死黑警殺人犯

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

邊度？

唔喺中環搞無意思

笑左
死左人仲遊行

中環！！番工

中環要開工 勿搞

番工好撚重要

遊行？？？一定唔會咁簡單

準備受實彈未

今日班狗係全面開槍

屌你老母遊行 不如去摺紙喇

都無車返工仲去遊行，行出去咩

打仗喇，仲遊行?
全部遊擊!!!

可以
聚一班人做野

搞返場民主歌聲耀香江啦愛自由 為自由

早上都未搞掂 屌你老母

搞！

唔好搞 陣間停市gg

而家入game啦 重等中午 你係咪忽上腦

dklm射低我地幾個手足 有一個聚集點畀罷咗工既和理非去，但同時又可以攬炒既，個人只諗到中環

勇武要做野從來都唔係靠集會靠遊行，任何時地都可以

上面班人 唔撚遊行點聚人？
唔聚人又點做野？

中環見

聚人先算

可以考慮中環遊行

8點半 係各區再塞用途已經有限

中環快閃

有

中環

join呀

唔好搞中環

有冇決定左邊到

中環很多上班族

12/1點快閃?

仲遊行？
真接開戰啦

遊行

仲遊行?
香港人真係痴撚線

懦弱到可悲

1點遊行
中環？

中環開花！

遊行係方便聚人

又一城

仲遊行？
你返左工呀？

中環想返工

開花？

推

咪on9

中環啦

預我一份

一定要港共政府付上代價

講真就算我地做低幾多個黑警都好對個政府都係不痛不癢，政府不嬲當佢地condom。

對個市就唔同，佢地班官、冷血上流大把錢係香港。

你射”林”我地手足，我要你個市一齊”林”低

Push

仲要等lunchtime搞

push

千祈千祈唔好呀

唔好係中環搞阻住人返工

👍

聯交所？

中環個市唔洗開？

唔知出唔出到

點解冇人推愛丁堡個祈禱會

千祈唔好搞中環

人地食食下飯返唔到office點算

係就快
利申：人在中環

睇吓視乎你想聚班咩人出嚟
一大班企喺後排𨳒狗掟空水樽然後逃跑嘅
要咁多有咩用

重遊行不如摺紙鶴。

千祈唔好破壞任何設施。

中環！！！

可以開花？

一定要

夠晒理由

首先要聚人

罷左工都唔知去邊
而家出中環啦 等咩啊屌

中環 等緊你地

join
邊度

唔好去政府合署接放工

中環！

理論上聚到係商業區嘅手足突發開花最有效
問題唔知聚到幾多人同埋佢地易唔易返屋企

咪係中環 影響好多人
大家都返唔到工就唔好

中環可以

中環 唔駛諗

流水開花

喺就快啦 快啲出個行動post 叫罷咗工嘅人即刻出嚟

非港島手足塞晒仲點出中環
玩野咩

64 2.0
港豬醒未

宗教集會啊！中環愛丁堡！

仲遊行？

今日又話罷工 三罷
但又遊行 點出去呀?
中環又無IFC份 有咩用

中環平日真春袋

唔出黎點搞

中午罷工集會

Go central

各區開花會唔會好d?

好似侵侵咁講

如果香港人都仲係遊行叫下口號,其實支那做既嘢都唔係好嚴重啫

一定要廣傳

唔係潑你冷水

淨係叫班豬請假一日唔好返工都冇人理

今日應該開唔到花
更何況今日痴撚咗線，完全亂咁用真槍同車撞人

唔太建議咁魯莽

推呀！！！

淨係中環應該得嘅 但係如果會行嘅都罷晒工就尷尬

依家打緊啦 仲突發

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

tui

即日再搞中環觀塘快閃遊行啦
今日又開槍殺人

罷左工！全日也可以

中環開花？

中環春袋

溫馨提示
1230午休
1330開市

中環上次都搞到中午快閃 唔出奇

先其唔好中環遊行丫
香港9成主要公司系曬中環
你搞一搞 真攬炒架

#利申中環撚

黑警今日亂射，唔好呀

港豬抗爭模式
遊行 摺紙 唱歌 完
加油 反抗 報仇

危呀

要呀
比理由同機會大家過心理關口

一定係中環 但係依加中環多狗
搞到ifc要早走 咩生意都做唔到
香港經濟就可以再跌

問題係出唔到嚟
新界北無晒車排晒長龍

讚成去中環
但依家新界北無晒車出來

大家千祈唔好去中環，中環係商業地帶，好多後生番工，遊行會影響佢地提早收工，大大影響香港經濟

想出黎比狗打？

中環中午一定要

咁今朝個兩個手足又特登想出黎食彈？
自撚9私

仲遊行？ 明目張膽開槍殺人呀！
仲可返轉頭和平示威？ 出面隻隻狗都出真槍

你同啲冷血藍絲有咩分別啊
講完好嬲好嬲 跟住繼續坐係屋企啊？

p

出到去咪中環
出唔到就自己區？
Be water

我唔食lunch 都要join佢老母

屯門人表示認同

緊急，今日仲有返工的港島人，中午十二點半，遮打花園，一齊午餐，和你食

咁危險街都唔應該出，罷工呀！

出啦屌

癱瘓中環 正式啟動

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

巴士

而家開咪 叫人落樓

今日所有行動必須要有準備
畜牲攞正牌大開殺戒咁

都唔會有幾多人出到

Ps塞緊北區

18區遊擊快閃啦！
遊行未出到去就比人捉！！！！
今日全城實彈呀，屌佢老母

仲要等？

暴動啦 仲遊行 燒哂所有紅店

聚到人就唔係遊行啦悔氣撚

冇集會冇遊行，啲人罷咗工都唔知去邊啦

有有有

又嚟遊行 陣間狗又嚟開槍殺人

WHY NOT

Central??

中環中午遊行

聚黎做乜？罷工好過遊行

咁唔遊行
摺紙睇下佢射唔射我好冇?

聚黎罷工囉屌

直接麻包袋啦

笑乜撚呀賤種
死左人仲笑？你全家死撚左？

中環開花

你一聚 非法集結又開槍 又累死手足

之後就俾曱甴捉非法集結？
要罷工就返屋企 咁危險仲留係街？

好
等你

咁我番屋企涼冷氣

good 自願罷工係一個好方法

會唔會有人圍政總搞到周圍啲人又早收架？

中環聚人 冇和理非 勇武落唔到場

葵觀中放飯時間

總之狗一散我哋就岀嚟

Mon post狗，夠膽24小時都依個佈防程度

你吹 G , 我 G 持。

必須要

goooo
why not

冇死，大吉利是。

突發就唔好係度講，MON實晒點突發?

根本所有抗爭都應該要翻工時間搞先有用

遊行？
人唔笑狗都吠

係中環，即係冇罷工，佢都唔會啋你啦。

佔領中環

其實自願罷工就唔洗被罷工 好多事都唔會發生

千奇唔好，搞到好似蒙面法嗰日咁多office 提早放就唔好

同意

中環!

推

推, 唔好諗, 照做

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

係

遊行終點係德望
你先好叫我行

英文版 求推

一定要搞

返左工既全部中午出黎行

兩邊搞啦